祖舜狗諗到用攻擊人呢招幫自己拉客係咪顯示高登已去到絕路

要知道攻擊人呢招係真係拉到客既話熱普城就唔會死得咁慘啦

黃子華 魚蛋論